都市閒情都話返工d九十後垃圾

話你地返工唔識又唔問
又唔出聲唔打招呼
又成個自閉咁

返工d九十後垃圾

所以我呢d廢青係九十後青泉

姚嘉妮好撚正

致僱主：垃圾工培養垃圾
利申：九十後

有冇請周綺萍做嘉賓

唔返工果啲先係正

各位自行放大大腿位打J

無…

垃圾都請，垃圾中的垃圾

冇阿中

好彩冇返工

姚嘉妮more

究竟係咩廢人先會有時間睇都市閒情

返shift 放假 公司lunch hour

點解唔請豬腦做嘉賓

廢青閒情都唔識

求其請個80前都識屌90後嫁啦

廢青睇完表示欣慰

吉魯有冇上去

條垃圾撚有專業資格上去鳩up